下個活動係咪應該感謝英國 領事館集會?

不過口號小心啲，唔係又俾人砌哀求外國勢力

第一個唔係多謝班手足

淨係記得多謝英國

點解要多謝 97年應該比嘅野黎

手足一直已經感謝，唔係第一日既事
感謝英國係要落中共同藍絲面

認真問一下香港有咩特色文化?